買唔買apple watch series4好

平時有做運動

自己決定啦

買買買, 都買

你不幽默了

買

唔好買

3代開心使用中

好用

4g阪幾錢

諗左兩個月都未買
因為根本可有可無

幾千$諗乜，想買咪買

有閒錢咪買

唸咁耐，即係無錢買

唔買不銹鋼就唔撚好買

要唔要$4500 銀鋁連apple care

Yes, 窮人唔捨得

可能連iphone都無

Agger

garmin

屌你老母收撚皮吧啦

要買就一定要買Hermes版